Hong Kong is not part of Nmsland, Hong Kong is Hong Kong

Hongkongers = people who support values in hk.

Nmslese = shit

Nmslese = No moms => Fatherfuckers

have nmslese dislike us

nmslese